激光矯視，想問有冇地方比較平

見到幾間做一對眼都要成兩萬以上 ，有冇巴打有渠道可以平d或者有介紹，搵到個兩萬以下既我都好開心了 （利申：學生哥一個，返part time儲返黎既錢就係為左做呢個手術，想做運動果陣唔帶con同眼鏡 ）

平既又驚冇保障架姐

兩萬以內都唔算好過份姐

要平返深圳

自己對眼唔好貪平

舊技術有得買一送一

睇黎個post吸引唔到d做過激光矯視既巴打入黎

眼得一對

做完幾年嚴重左 有心理準備未？

港女個胸

二萬幾個啲係微笑矯視，香港係有一萬左右普通激光矯視，但係風險、復合、傷口等資料你上網搵大把
利申:已微笑矯視近一年，當時二萬六

有無翻做（10年前做，家下又近視番）

邊到做微笑?

前日做完微笑 做緊promote 2萬5

有地方13000有得做無刀lasik，不過有錢都係做smile啦。

利申：過來人

中學個陣聽個啊sir講做左一次冇得再做 唔知係咪真

想問如何做激光矯視既話係咪會連散光都會矯正埋？定係淨係會矯正近視，唔包散光